點樣決擇（世紀難題）

向右側睡 ，左邊鼻塞
向左側睡 ，右邊鼻塞
打直訓 左右都塞

怎麼辦

面向枕頭 死左佢算

sip多個枕頭
利申：i know that feel bro